以我身邊既人黎計，依場活動已經有D over 左

一個氣油彈，一個爆港鐵閘機

兩樣野既殺傷力同得到返黎既成果完全不成比例
令831太子引發既效果差唔多抵銷晒

我講緊身邊嘅人全部都至少3字頭
屋企有包袱都出支持依場運動
AKA 政府同中共最驚嘅嗰班人

佢哋再出聲再走出嚟的動力
因為遊行、人鏈而增加
但會因為每一粒氣油彈、每一部閘機而大大減少
慢慢佢哋會失去佢哋可以發聲嘅機會
間接等於政府需要回應佢哋既迫切性不斷減少
剩下來嘅只會係'破壞社會安靜既暴徒' 比黑警逐一擊破
我哋就玩完

林鄭行錯第一步就係在於佢唔肯聆聽其他人嘅意見
200萬人大遊行足以證明呢一點
不過分清楚，行動升級唔等於認同暴力升級
200萬人冇可能同你一齊攞住汽油彈
千分之一甚至萬分之一既人都肯定唔會有
當初林鄭失去支持既同一班人我哋而家失去緊
佢可以躲在警察背後續命續咗兩個月
我哋冇得躲避，行少一步就係十年

曾經有一日問佢哋出街你驚示威者多啲定係警察多啲
今日再問，答案已經唔同左

警察濫權係因為冇人喺背後拉住佢地
我哋宜家都行緊同一個方向做錯緊同一件事
大家同路人，目標一致，乜嘢標籤我都聽過
你鍾意點鬧都得
我只係好肯定咁話
幾粒氣油彈係無可能令一個岩岩生左B既爸爸支持我地落去
幾粒氣油彈係無可能令有法律有警隊做擋箭牌嘅特區政府屈服
幾粒氣油彈係無可能令夠膽眾目葵葵喺六四射殺學生嘅中共屈服

我唔覺得講得出嚟有用
但我都唔覺得我係唯一一個有咁樣諗法嘅人
我只係希望可以拉返行得太前嘅人返轉頭
因為要得到最後勝利 你哋實在太重要

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

自推

收 皮
講完
各位手足
屌還屌
記得開不推文回覆

冇人需要你班和理非賤種 你咪撚拖後腿已經多鳩謝晒

有咩問題？
講真，我覺得去到呢個階段，警察比人打死都好正常

我每日仲可以返到工，社會有咩咁唔安寧

我要你支持做乜啫
你又唔會幫我罷工 又唔會上前線
淨係識俾道德鉫鎖前線
無阻抗爭

Blocked 不推文回覆

咪臭係

連胡錫進自己都出文講
好多和理非唔認同前線暴力
但會覺得暴力都係政府迫出嚟
所以唔會怪罪前線
咁你仲有乜好講？

身邊人個個屌
太子地鐵重現721恐襲wo

我地一齊沖涼個時細細聲嗌 光復xx xxxx啦
好未

blocked
打擊抗爭士氣

汽 油 彈

咪撚推啦

呢個真

批評唔緊要
但係有無咩提議？
如果罷工都唔敢可以收皮

其實相比起外國 我地已經算好溫和

等下個民調睇下點囉
次次都話會逆轉架啦

你同身邊d人都好撚廢
唔好再出囉你咪

咁你有咩好提議

廢話少講
一係俾idea出黎
唔係請收皮

又話核彈都唔割?

再玩大啲都得

以我身邊嘅人黎計，遊行都over左
不如縮返入老母個閪到好無
證明政府好驚真係火燒狗同搞黨鐵
唔係都唔使今日個個站都有黑警

本身做警犬？

請善用不推文

出黎口號又唔嗌 道具舉牌又唔整 旗又無支 文宣又唔做 行動力又唔夠人黎 每樣野都諉過於人 你唔做唔緊要 但係連心理都無升級過 多幾百萬人玩手機閃光燈都無用啦

警犬掉架，block popo 一隻。

其實屌親果d 都係暗藍 偽中立 一係就長睇CCTVB
睇晒成件事嘅發展根本就唔會怨前線
佢地唔係day 1 就扔 兩邊實力/防具唔對等
再者 到宜家有冇popo 俾氣油彈扔中？
破壞死物定示威者流血傷害大d?
未玩自殺式都算係咁

想當年67暴動死左幾十人
法國黃背心 死左十幾人

早D認命返大灣區過日子啦好行唔送

啲左膠只係當口號

我老豆以前算偏向政府,
講野都懶係中立, 咩都留有餘地咁去講
女義士爆眼之後佢都認同我講差佬死冇人會可憐

唔好分化 樓豬代表唔到和理非
btw樓豬 兄弟爬山 諗諗重傷和死去嘅手足
千其唔好對死物咁執著
黑警仲未有報應

香港人真係好克制

你收皮啦屌 少你老母
又係民意撚？10.1你咪知係咪會少咗囉

嘩 樓主你同你朋友咁撚on9都有既
呢個時世竟然唔係驚黑警多
咁樣都講得出

氣油彈好多都係狗扮WOR
至於搞MTR閘機...唔完美, 但可以改善

你肯撚定係示威者？

氣油彈都話驚會掟死人，屌你老母爆部閂機又有幾暴力？暴力得過831？咁都唔撚得抗乜撚嘢爭？

我同事都係戇鳩新移民, 支那性格無得改
之前仲憤概話D狗唔岩, 又叫大家落力搞, 等佢買到樓,
其實就自私撚, 一次都無出過黎,

呢2日爆咗地鐵機, 又係度嘈, 話雙方著哂魔, 黃色唔啱,

呢D 咁撚戇鳩既人, 黎香港做乜柒吖, 返大陸啦

唔好意思, 自己發神經鳩UP , 唔洗理我

我身邊班朋友知道和平遊行都無用

對前線手足武力抗爭潔癖已經大大減少

仲話唔夠多雞尾酒 係831狗總外先似樣啲啲

當然唔好誤中市民 中狗同set防線都無問題

屌你要返工點到返工架啦
有咩社會問題 就算有都係班狗做成

屌你老母

我有上前線
我有入機場
我今日都有罷工

舉一個好簡單既例子
仲有好多人連5大訴求係乜嘢都唔清楚
如果我哋最後輸，係因為呢班人
你可以鬧佢哋已經咁耐嘅時間冇可能唔知道
但佢哋就係冇能力冇時間冇耐性

Don't become the thing that your enemy already thought you are

屌還屌 唔好認定和理非都係咁 好多人都認同我地

汽油彈係飛虎放架啵
傻閪
而家根本做乜都冇人割收皮啦風向撚

你老母早死廿年喇

從來中間派都係問點解俾人打都唔還手

即係你要同和理非割蓆？

汽油彈黑警掉架播

NOTED WITH THANKS
WILL NOT CUT EVEN NUCLEAR BOMB

柒底
不如執定喼入集中營啦

我朋友啱啱生左B，琴晚接左兩轉放學。
好彩P牌推唔郁

共狗食飯
千祈唔好食埋一份

你見琴晚，青衣東涌長洲都一致屌狗嘅時候，你會唔會覺得你啲fd其實係藍絲呢？？

最好你哋班示威者就上火星示威就乖乖豬啦

善用不推文！

不推垃圾文

不分不割

因為拆部閘機就割唔支持呢場抗爭 咁都好兒戲
黨鐵有75%股權屬於政府
上蓋仲要攞嚟起樓賺盡你一分一毫 全世界得黨鐵咁癲諗到呢樣野
拆部機就肉痛？

又係呢D垃圾文，完。

我今朝對住中學生講光復香港 都有左膠叫我唔好嚇親人
左膠真係咪撚柒煩啦屌

有無諗過氣油彈其實係卧底掟架，仲有當個黑警黑到咁，我地仲要有咩底線？

OVER? 程度都未及721 & 831

你個計法係當民意輿論係一條簡單既加減數
而實際既計法根本就係chaotic 唔係話你做乜 你唔做乜
就計得出邊邊贏 邊邊輸
所以 以我黎計
你咁樣計over左

邊個推POST邊個死全家

咪撚推 on9仔

樓主，醒啦

唔使自推啦

我就係3字頭
我覺得冇咩問題

呢個時候仲割？冇撚野下話
起碼人地唔會無緣無故搞你財產先喇死港豬

淨係班狗落到每一區都有人屌
尋日一大班家長接仔 就知民意論哂撚氣
大把市民係我地呢邊

第二是如何理解暴力。
首先是七月尾，PORI 的調查（1）：

警隊的整體表現（平均分數）：3.3/10
示威者經常使用過度武力：23%

然後八月上旬，也是PORI的調查（3）：

警察使用太大武力：58%
警民衝突持續責任 （可選多項）— 政府：71%
警民衝突持續責任 （可選多項）— 示威者：35%

再來是八月中上旬，中大的調查（2）：

示威者使用過份武力（非常同意）：22.1%
警察使用過份武力（非常同意）：51.4%

還是同一個調查，不過是兩個時間點（2）：

一定要堅持非暴力（非常同意） — 6月中下旬：65.0%
一定要堅持非暴力（非常同意） — 8月中上旬：52.3%

我其實是有一點點意外的。就我個人的觀察，這段時間示威者的武力是有升級的。但是，市民認為示威者使用過份武力的比例，卻仍然不高。當中的原因，很可能是因為市民認為警察的武力更為嚴重，於是對示威者的武力就變得較為同情了。

爆幾部閘機就想割
你對唔對得住差唔多成千個俾人拉咗嘅手足
對唔對得住7個以死明志嘅義士
對唔對得住你個良心

應該往你家裡扔一粒汽油彈

這樣你就可以理所當然地變成藍絲共產黨喇

的確，唔好放火，唔該
搞壞個觀感，而且根本無效。
仲有唔好樹立太多敵人，先集中翻係黑警同黑政府上。
雖然支持既人好多，但我地仲有好長既路要走。

5大訴求都唔知仲有得救咩？
冇可能令每個人都認同你

你呢d垃圾淨係識係手足俾人打個時大叫唔好打 打死人 拉鳩住手足 下次一定拉鳩你推你去藍絲到 等你冇得再出嚟9up

現世唔和平 點解仲要和平抗爭？
不推文屌你

咁我地一齊沉淪吧 勝利球迷
如果你爸媽係咁多單恐襲內既受害者 你會點諗

香 港 人 不 配 民 主

Tldr
做人不要太左膠
blocked

又唔好咁講 呢位仁兄所憂慮嘅又唔係冇道理
我哋做勇武要更加小心去破壞一啲指定嘅物件要破壞到佢哋嘅儀器. 又唔會俾人感覺好暴力 或者有失控嘅感覺. 即係好似吱 啲彭橡膠入啲車票入閘機 咁樣嘅話睇落去唔暴力但係又破壞晒佢哋啲儀器

睇下琴日幾多家長接放學就知

個個都明點解要咁做

呢位仁兄所憂慮嘅又唔係冇道理
我哋做勇武要更加小心去破壞一啲指定嘅物件要破壞到佢哋嘅儀器. 又唔會俾人感覺好暴力 或者有失控嘅感覺. 即係好似吱 啲彭橡膠入啲車票入閘機 咁樣嘅話睇落去唔暴力但係又破壞晒佢哋啲儀器

要一起生左bb既爸爸罷工

政府最怕既係人數
都最怕被動，被迫做野

收工時間係尖沙咀迫爆佢
企到十點散band
廣東道海港城班名店食晒
一同錢有關佢地無得唔出聲
又多大陸遊客又減少傷亡
有防暴散水又易
佢地一定要守住成個尖咀就算無我地都玩完

不割席
不推文回覆

Noted with thanks

是政府教我們和平示威是沒有用的

樓豬講得岩 扔幾粒根本唔會有咩成效
所以大家識做

光復香港 時代革命

死全家啦屌你老母推推推

識唔識字呀?

核彈都唔割呀

因為死物,而無視哂班黑警同黨鐵做過既野,你或者你班朋友真心要驗下腦

Blocked

依家仲有割𥱊論？一早歸曬邊啦！

Y not both

氣油彈有咩問題？爆鐵有咩問題？
根本就冇問題

信樓主係自己人 但點解我地一定要被形勢拉住行？ 如果有樓主所講嘅concern 樓主落多兩錢功夫解釋俾佢地聽 說服佢地咪得

黑社會同班狗打人
你班左膠就屌黑警死全家
示威者宜家還手
你就屌番示威者轉頭
精神分裂？
打爛黨鐵死物邊忽暴啊屌你老母

唔係話你唔啱。只不過我哋嘅戰略係要多變
有時用武力用內阻啲街坊都會覺得攰吖嘛
點都好啦我哋做決策嘅時候千祈唔好比爐火掩蓋左
尤其是對自己友我哋幾唔滿意都好盡量唔好用惡言相向

加上佢哋係港豬都冇辦法㗎我哋就係要慢慢令到啲豬越企越穩我哋呢邊嘛

你唔認同，咪自己繼續搞人鏈囉，你怪責人地做乜？

不推文回覆.
我和理非都無乜感覺唔太care港鐵.

唔係前線手足行得前，係你班傻鳩行得太撚慢

樓豬問題
完全唔覺民意有變

只要你當MTR係黨產, 係thanos個金剛身
成件事就perfect池

Dllm la

多謝你夠理性肯去睇我講廢話
我就係諗緊D手足先出聲
尋日我陪一個唔睇新聞既藍絲C9行 4 km搵路入機場佢要返工
講足九個字，佢無論聽我解釋乜嘢
佢都話因為我哋做第一步做錯咗
阻人返工唔啱 所以警察打你就啱
任何嘢都係自己攞嚟

但最後我向佢解釋我哋反正最終目的係共產黨
反既係共產黨利用人民令自己得益
佢話佢終於明白 要返屋企問下佢兩個一樣係深黃既仔女(27,24歲）
明明我哋阻住佢返工 迫佢行差唔多成個鐘頭去返工
其實只要有人肯講 佢哋會聽

我嘅意思係其實我哋仲有好多嘢可以做
只係我唔知道仲有幾多時間可以畀我哋去做

再一次多謝你有咁既耐性去睇

係警察同政府迫我地暴力㗎

左膠走啦

我唔覺得講得出嚟有用
但我都唔覺得我係唯一一個有咁樣諗法嘅人
我只係希望可以推一推行得太慢嘅人行快D
因為要得到最後勝利 你哋都不可缺少

對唔住啊，我愚笨
我點撚樣都諗唔明
點解氣油彈同閘機，同發聲機會有關係
因果關係係邊

我都潔癖左膠大愛
但我唔知潔癖可以有咩作為
政府如今係無論如何都唔理你
我真係唔知可以點
所以我收der

唔洗唔好意思
我睇晒

某程度上我想表達嘅就係要利用呢一班自私嘅人嘅心態
難聽啲你覺得特朗普真係為咗我哋而出聲咩
其實咪又係利益行先
我係驚大家低估咗搞港鐵對普通香港人嘅利益
高估咗搞港鐵損害港鐵嘅利益

但只要我哋嘅行動唔直接損害呢啲自私嘅人嘅利益，但又打擊到政府，港鐵，中共
先係我哋真正要做嘅嘢

但都多謝你有心機睇我講咁多廢話
手足加油

咁你覺得點先好？

我覺我冇問題

和理非再唔升級下
會被時代淘汰

躝啦你

樓主走先 我掩護你

推

完全無問題 身邊全部高薪厚職表示理解及支持 前線冒坐十年風險 我地仲要係度玩政治潔癖？ 傻撚左咩？ 有啲人仲要連真名投訴下啲濕鳩海關都驚 依家仲有得發聲時唔幫人發聲 以後有咩事無人為你發聲了
不分化 不割席 同 五大訴求 缺一不可 同樣重要架

aka中共最驚果班人?
想問中共驚你地啲咩

你應該唔係左膠 因為你連膠都不如

流失就一定有
但終極目標唔會變
你可以唔同意做法，但理念係一致

支持呢度需要多啲呢啲聲音！

真係over咗
over斯文呀屌你老母
你唔睇下對家做咗啲咩, 亂噴椒, 催淚彈, 橡膠彈, 海綿彈, 布袋彈, 實彈, 無數警棍, 亂打亂拉

唔還拖唔麻包袋, 扔下火魔法, 打爛下閘機, 冇用?
冇用政府洗唔洗今日搵咁多狗出黎看門口守住啲閘機呀?
火魔法冇效果啲狗洗唔洗咁驚呀?

咁都話殺傷力同效果唔成比例
你個腦嘅大細同智力就真係唔成比例啦

弱撚智

但下一步呢
假設維園個兩槍射死咗人
射死咗隻鬼又好，射死左手足又好
我都驚得出嚟嘅結果會對我哋不利
因為仲支持政府嘅人都可以話係冇腦嘅人
但時間一耐依D場面見到慣左有腦唔用嘅人都開始多咗
好易spin走好多遊離中立淺黃既人
最怕而家我哋行錯一步， 會失位失都好嚴重

簡單啲咁問
你身邊嘅朋友今日會唔會加入去一齊玩氣油彈?
放一個喺佢哋手上 佢哋會唔會拋出去?

我希望你可以理解我想講嘅嘢
都多謝你花精神睇我講廢話
手足加油

汽油彈：黑警卧底做既
爆閘機：如果佢地唔明黨鐵做錯咩我無野好講
不推文回覆

屌你老母你有做過野咩？

唔做 唔代表唔支持,兩回事黎
我都有個bb仔,點解你覺得有家室一定唔支持?

呢啲無腦人種
當有前線俾人射盲眼，佢就跳出來
到第二日有人掉汽油彈，又跳返入去
再過一日，警察落地鐵亂打人，佢又跳出來
第二日你去塞一塞地鐵，佢又跳返入去

講真, 真係理撚得你咁多

左膠不配做和理非

黑警打人就出黎 我地扔蛋就唔支持
咁呢理企牆派其實有咩作用呢?

明樓主講咩
因為我發現有D黃黃地 因為懶鳩 老 唔識上網 淨係睇TVB
好易比入面嘅偏袒影響到
但有D野無得唔做
你應該做嘅係同返佢地解釋點解會咁做 點解會有呢D野發生
而唔係叫人停

咁多位唔好如果父母中立 淺黃 憎支共嘅
千祈唔好放棄每日同佢地溝通
同埋陪佢地一齊睇新聞 你要負責解釋返D資訊比佢知

請你收皮 係咁多

你都on9 無足夠武力狗點會驚，我話你聽武力越大，狗越怕，贏面越高越多人會出黎勇武，相反比狗打得多人就會越驚越唔出，用下腦

身邊4x都仲講緊831狗幾撚痴線
大圍買餸阿嬸都無啦啦拉
你同我講又over左?

身邊冇人覺得over, 睇到太子恐襲之後如果覺得掟下彈爆下機就唔支持，呢d人本身就唔係同路人，要記住所有野都係政府逼出黎，後生仔放暑假周圍去玩唔好？要出黎搵命博？
覺得over既人睇死你係呢場運動入面都唔會付出過d咩

冇意思
中共就係最想自己人制止自己人
同之前問係咪唔好再講光復香港 時代革命一樣
你覺得放少一兩汽油彈就會多啲人支持咩
真係要支持嘅支持緊
信我地比人洗腦嘅更唔會因為唔放汽油彈而支持我地
你識嗰啲我諗似咗膠多過和理非

唔通拆黨鐵 丟氣油彈入立法會呢啲咁都唔算係對準政權？
就算之前破壞黑幫麻雀館都係因為斬手足在先
而家我地有邊次係肆意無差別咁周圍破壞？？
每一次都係有原因
你咁講 黨鐵未變黑之前我地仲排隊夾散銀/派單程飛添啦
呢啲光環拎過了，然後呢？對運動有咩幫助？

樓主我覺得你可以向啲「剛生完b嘅爸爸」朋友們解釋下
我知啲潔癖/終極和理非嘅人眼中睇落以上畫面都唔好睇
但運動始終要有升級一日
既然知和和平平行完都無用，咁只好trial and error逐樣試下
或者佢地有咩高見睇法可以一齊分享
但唔係只指責同路人
所謂嘅核彈都唔割唔係單純口號嚟

就快3個月喇 究竟我地要做夠幾耐弱者佢地先可以真心全力支持手足
係咪次次都係我地比人㩒住打 打到頭破血流 爆眼 隻腳無知覺先至激起民憤 上fb講兩句嬲嬲
但我地一還手就自己綁手綁腳驚失民意呀
咁點繼續落去...

呢個就係我想表達嘅嘢
我都有入機場幫手
今日罷工去集會
但出咗一個汽油彈燒死咗個警察
係唔係真係同我哋嘅目標會近咗
定只係心涼了一涼，自high一分鐘
下一round D速龍再上身打手足多幾下
警察唔無辜港鐵唔無辜
但我怕我地疏遠緊一啲有機會加入我哋嘅人
令到你朋友 慢慢成為少數

我只係想話
我哋仲有好多嘢可以做去拉攏好似你朋友一樣 有包袱都肯走出嚟嘅人

不過都多謝你有耐性睇我打咁多廢話
手足加油
手足朋友加油

不推文回覆啊屌
返屋企啦你 分化鳩 定你係香港公安？

TLDR 收皮啦

on9 , block

究竟係有啲人行得太前
定係有啲人行得太慢...?

如果你係風向撚，5毛狗，警犬就收皮啦。

如果你真係同路人，唔好睇到自己咁大，諗清楚會唔會你同你班朋友先係跟唔上拖人後腿的人。
人地係用自己前途甚至生命去爭取，人地唔割你已經偷笑。你話Over左，不如掉轉試如果全部人都敢去over, 個政府收左皮啦。

流失一D只係口頭講支持,冇實際行動既人會有咩影響

點解要無限放大個結果，火魔法，拆黨鐵，呢個係林鄭政府加大力度打壓既結果。點解唔講放大係咩原因搞成今時今日咁，要用個結果黎內部分裂?

831 恐襲喎，個個憎港鐵幫兇都黎唔切啦，部閘機你朋友有份？爆閘機都割

你教我點樣突破警方 劍指政權

因為呢班垃圾就係free rider 囉
人地頭破血流，冒坐十年監風險

佢地用最少既成本想去享受勝利
香港人就係太叻佢計數

其實出少句聲得嫁啦，唔奢望佢地幫手打
唔拖後腿已經好開心

吓 慳d啦 有幾over?
氣油彈 同爆港鐵閘機
有幾暴力?
同71爆玻璃有咩分別?
你唔好搞笑啦
不推文回覆

支持勇武，底線就是不殺人，揼9爛條撚鐵最好，仲有9鐵

你身邊既人唔同意，咁就係你既責任說服到佢同意，唔係番黎同勇武講佢地唔同意

我屌柒你老母人地幫你擋子彈呀，洗唔洗問番你同唔同意先呀我屌你老母

係係係
最好就係企定定喺 乜都唔做
咁啲狗就會突然良心發現 政府就會聽人講嘢
反正 錯嘅一定係示威者
啲警察好地地又點會攻擊示威者

如果你真係咁諗，我可以話你知
你離地 離到離撚晒譜

要割一早割左
今日又有人爆閘咩？打死物好恐怖？
俾張狗扣血相我睇下？
乜膽都冇就算，我真係見阻膠流水式集會叫散水，呢d要割

你仲有不反對通知書先算啦
邊個申請邊個俾人打，人血通知書

用一部死物的爛鳩入閘機來做道德綁架
咁下次撕爛張纸都令民意逆轉
真係垃撚圾的五毛樓豬

咪畀佢分化到
佢唔代表和理非

有心有腦去諗嘢 都會知道佢哋係卧底
星期五晚喺警署門口畀人斬個休班警 就更加明顯

但我哋既問題係
除咗要對付呢一個咁陰濕嘅政權咁惡毒嘅警察 咁無能嘅港鐵
仲要對付嘅係 一班無腦、 甚至係有腦唔用係'香港市民'
林鄭每次講廢話都係對住呢一班人講
警察咁鬼惡死都係因為呢一班人支持

如果我哋永遠只係用我哋自己嘅觀點去睇
就好容易被對手利用， 靠呢一班冇腦嘅人搵食
反咬我哋轉頭

我哋可以同佢鬥惡鬥陰濕
我哋都可以智取，利用呢一班無腦嘅人， 以其人之道還治其人之身
行動升級唔一定等於暴力升級

舉一個簡單例子
而家班警察連巡邏都取消曬 因為驚死
用一個冇腦嘅人嘅角度去睇
萬一有兇殺案，就係因為冇巡邏而出現
警隊玩完， 藍絲都救唔到佢哋
但倒反轉有兇殺案，就係因為我哋圍警署而出現
我哋就水洗都唔清

迫佢地被動迫佢哋犯錯， 一定比我地攞住氣油彈迫佢地主動優勝

不過都多謝你睇曬我講咁多廢話

雖然樓豬係弱智
但不割

咁多汪字既

可能你講得啱
可能最後係我講錯曬
可能我身邊呢一啲屋企人、朋友、同日常會遇到 嘅人係特別case

最怕嘅係
就係因為咁chaotic
行錯一小步所帶嚟嘅後果可能遠超想像
尋晚一段新聞， 大家一直有討論有交流
一講到港鐵閘機被破壞 完全靜曬
最後係連台都轉埋 冇再睇落去

我真心希望你係講啱而我係講錯
到多謝你睇咗我講廢話講咁耐
手足加油

我都三字頭啦
O乜ver 呀on9

正正就係要同佢鬥長命.......
但鬥長命需要耐性
睇大家既反應有啲擔心我哋唔夠耐性

我身邊嘅人都話太輕手 問點解一隻狗都未死

唔知5大訴求同破壞地鐵站係兩樣野黎
你都可以拉埋黎講

一尾屌勇武 黑警依家出街都拉你唔講？

On9 依家武力完全唔對等
要blame弱勢嗰邊？

幾粒係冇用㗎

政府就係用緊呢一批無得救嘅人打壓緊我哋
不過正正因為佢哋唔用腦
一係就政府利用佢哋 對付我哋
等於我哋都一樣可以利用呢班人對付政府

用管治角度而言
中共同林鄭一直唔可以讓步
除咗因為一讓步就搞到大陸會亂之外
最重要嘅係佢哋依然覺得喺香港有好多'香港市民'支持中共

我希望見到嘅唔係要呢一班唔用腦嘅人支持我哋
而係唔可以畀佢哋有藉口出聲反對我哋
612 721 811 佢哋冇聲出
但點解812 忽然之間大聲咁多

迫政府被動迫政府犯錯
一定好過我地行太遠增加自己犯錯既機會呀

On9仔

多謝你既耐性同理解
只希望大家可以盡早放低標籤
唔好行錯步咋

香港抗爭左3個月先咁小兒科，烏克蘭3個月已經革命完啦

Blocked
屌你個無腦閪收皮啦
你要攞藍色身分證犯法番大陸審

你毒撚唔識人唔好扮野

on9

又一堆分化po擁入黎

唔係佢地d黑警都唔會柒出宇宙，你收啦

任何破壞死物都抵唔過一個被亂打無辜既市民！
永不切割！

On9

一個人一把口
我身邊嘅人我當然會盡力去引導落去
但時間一長 無論係林鄭 政府 防暴定係我哋
犯錯嘅機會會越嚟越大
我最怕嘅係 好容易因為行錯一小步而諸成大大大錯返唔到轉頭

林鄭有警隊做擋箭牌
犯咗咁多個錯都仲可以續命到依家
我哋有嘅就係手足同決心
812後 當我哋再犯錯 好擔心唔夠力繼續落去

再繼續落去只會再次造成割
重演歷史
隨著失控影片流出(如太子喺車門理論同攻擊嗰條)
除咗樓主 我身邊包括我自己都唔可以好似以前咁理直氣壯去說服人地同意我地依場運動
有一啲行動我都揾唔到個正當理由去講我地係克制唔影響無辜市民
前線再唔改變情緒主導嘅行動方式
一次又一次缺乏清目標嘅行動
只會不斷增加被捕人數
失去部分和理非支持
繼而運動失敗

相信有好多手足已經身心俱疲
有時已經變成情緒主導，因憤怒而行動
忘記咗當初上街嘅明確目標
眼見前線對其他支持人士仇恨值漸升
完全漠視他人意見並惡言相向
借天琦嘅話語，「勿被仇恨支配」
凡事冷靜審視過成本代價先做

預咗俾人屌我潑冷水
不過我同樓主意見一樣
唔想有一日前線同黑警一樣失控

咪就係,兩個半月以黎,
示威者搞咁多野,
最重傷果單都係斷手指,
仲要係不可抗力情況下先造成,

轉個立場,睇下班狗,睇下班黑社會,
做多幾單致命既野?
點解爆眼果個唔係樓主?
點解唔係樓主俾人捅穿肺?
點解俾太子俾人扑暈果個唔係樓主?
依家呢d時候仲想攞道德光環?

今日呢d行為叫攪炒,唔係暴力

多謝你夠耐性去理解
只希望大家都可以多少少耐性
因為一個'怒'字 好易引領人走錯方向

睇下d 會員編號就明

連呢啲都接受唔到
你真係唔撚配有民主
自動自覺收皮啦

你唔撚配有民主呀
返去做你既港豬啦

雖然係低低地 一樣block

呢個我當然認同
問題係冇腦嗰班人唔會咁諗
但政府仲咁惡死就係因為有呢一班冇腦嘅人撐腰

我只係希望 減少每一個比對手插我哋嘅機會
612 721 811 佢哋聲都唔聲
但812就忽然大大聲大到連中共自己都要煞停
行得太前，我地犯錯機會就大增
宜家已經係一步足以致命既階段

錢
最努力工作
最求生活穩定
理論上說政治冷感嘅人
林鄭行錯第一部輸到貼地
但係有警察做擋箭牌
我地行錯812, 我係怕行錯多步好難返轉頭咋

因為代價好好好大
行錯一步損失好大
催淚彈出既時間你唔會帶仔仔出街
正如氣油彈出既時間你應該唔會帶仔仔出街

佢地犯錯我地會成功
但我地都增加緊我地犯錯既機會

不過都多謝你既耐性睇我講廢話
手足同仔仔都要事事小心

香港根本扭曲咗外國和理非嘅意思

樓主意見唔啱聽，但都唔使屌成咁呀

汽油彈我覺得前線決定，如果可以令佢地更安全可以繼續

破壞黨鐵可以收一收，聚焦番係政府同警暴，唔好自己spin走

多謝你既理解
我就係怕我地行得太快太前
都未解釋得切已經爆第二樣野出黎

佢地無耐性我地死
政府spin大力D我地死
一個彈帶黎既benefit 永遠比唔上 potential damage呀

不過真心多謝你既理解
手足加油

你識d人垃圾姐
身邊大把做人老豆老母嘅
專業人士嘅
個個想打撚死班狗同話香港人太好人

結論就係要文宣spin番去燃燒彈同地鐵破壞都係popo做的

左膠？冇前線既衝擊，條例一早通過左。
你既解決方法係烏托邦式收工愛與和平行街2小時然後散?
等市民熱情冷卻然後變佔中2.0？然後每日諗共產黨幾時妥協？經過估中仲想玩呢套？
你覺得咁樣共產黨會驚？共產黨只會驚佢地既利益集團瓦解，所以佢地驚亂，香港既情況只有攬炒可以影響到佢地

先要多謝你嘅耐性睇我寫咁多廢話
最慘嘅係佢哋唔係批評
而係佢哋會轉向開始唔再出聲

政府就會將佢哋spin成支持政府嘅力量( 即使佢哋唔係真心支持)
唔再遊行、唔再了解新聞，簡單啲講等死
我當然會向我身邊嘅人盡量解釋
但成個香港仲有幾多好似我身邊嘅人一樣嘅情況
我係擔心各位手足唔夠耐性
冇諗過要解釋就繼續向前衝
結果越衝越少人
真係咁樣就真係死唔眼閉
我只係唔希望呢個係個結局

你身邊...同個鳩up親戚朋友1手fced有咩分別

利申:80後廢中
身邊識既3字頭全部沒割
仲話黨鐵唔抵可憐

你識d咩人

雖然都估到會有咁嘅反應
但係唔講唔得
我哋慢慢變成小眾了

樓主on9左膠，完。

yeah...block 多隻左膠.... 繼續plsss

其實一早有晒心理準備
講得依D説話預左
只希望我係講錯啦

每一粒蛋
每爆一個站
都係真死硬和理非下次出嚟嘅原動力
真相就係咁喇，吹呀？

利申：標準中年和理非old seafood

又唔肯罷工又唔罷買，又唔衝得，打爆部閘機又話暴力，問距有咩其他辦法又講唔出，你身邊個啲人根本係偽黃

你覺得OVER 左

係因為文宣唔夠
佢地想走
就要文宣拉返返黎

唔覺得身邊有咁弱弱智嘅柒頭
樓主需要新朋友嘛

汽油彈事件，當你岩一半
咁部閘機呢，死物黎架喎
你睇狗鐵831離譜到咁，咁多條線話停就停，大撚哂咁
警犬見人戴口罩就打痴撚線架

個政府根本唔容許有異見聲音
830濫捕，Dq議員事件係最佳例子

姐係支持返警察?好走唔送

我認同
其實我都幾反感玩火同破壞港鐵

少一部閘機對市民有咩影響？
冇閘機架車就會開唔到？

核彈都唔割但係接受唔琴汽油彈
我同你講，我同我身邊既人話就算日日燒死十幾隻狗，只會覺得示威者燒得唔夠多

55 咁你地返屋企打飛機互含喇唯有

我都好想問，咁用咩方法去抵擋警方既武力，同向政府施壓？

似乎大家平行時空
我身邊既人支持到爆

人地班細佬個個用暴動黎告呀 影響係一生 你地非但唔罷工仲過割席 最後係邊個笑到最後呀 7婆呀慒撚

左膠不代表和理非

和理非只係自己做唔出暴力行為
而自己用和理非手斷去發聲表達訴求

而左膠係自己和理非逼所有勇武都變和理非

屌你班左膠咪撚走出黎騎劫和理非

政府根本唔容許有異見聲音
依個當然啦
中共就係咁做野
林鄭又係咁既性格
我驚我地都係一樣
但我都明白始終2014以黎陰影太大

死物唔死物
我地用腦我地會分
但個班仲支持政府既，甚至少少懶既淺黃唔係咁樣諗野呢
少粒氣油彈，多返兩三個支持運動既中立人
唔係更值得咩

不過睇大家反應，我已經係小眾
希望我諗錯吧

咁你收收皮

我支持前線做一切有包袱既人唔敢做既野, 包括及物同及人行為.

利申: 3x歲中產, 同齡層個支持度係一日高過一日

希望你岩
似你既人多於我身邊既人

其實小狗你明唔明我地不分化不割蓆?

岩岩搞左2壇勁野
希望唔鍾意嘅和理非手足接下力
睇下有咩搞
你地做到野
勇武咪有理由唔做
拿，和理非call 馬嘅，我係肯放低gear 陪你地和理非

咁只可以講，你識埋d咩朋友/親戚？
黨鐵未咁仆街之前，少少破壞都無，
咁多催淚彈破壞環境藍絲都唔割，
宜家少少死物破壞就話唔忍唔到，仲衰過藍絲，
你d所謂身邊嘅人都幾偽善

呢幾日唯一唔同意 就係機鐵路軌中段掉石頭
架車一出軌個運動即時玩完，建議下次喺站度先搞呢d野

不推文回覆啊記得！！

我都係30up 中產，身邊朋友有車有樓有生意都支持，亦明白武力升級係政府逼出黎。。

當然，社會上都一定有樓主同佢朋友呢類市民，但比例上佔幾多？我會參考學者的研究。。

由研究所得，自6月至今，支持及理解勇武既比例由69%上升至90%，反對既由12.5%降至1%

我都三十幾, 唔知你個腦諗乜撚
佢地出緊市民糧, 打到市民仆街爆頭
把口就話專業克制
聲稱以專業經驗睇出暴力示威者
信果個一係白痴, 一係智障
以黑社會用語就係睇你唔順超就打

港鐵助紂為虐配合警謊打壓言論自由
配合警方進行大搜捕, 地鐵停駛, 閂站
一邊係公僕, 一邊係公營機構
兩邊都唔係政治中立, 選擇與市民為敵
最基本服務市民都做唔到

成個運動拉左幾多人? 傷左幾多人? 死左幾多人?
有人以死明志, 有人充耳不聞
你呢啲死左膠, 懶係政治潔癖害左幾多手足

全屋和理非表示好少事 接受程度之內

呢度係同溫層，無用，你盡咗力。

我明你想講咩
黃絲除外的香港人普遍就係咁，見到警察用暴力示威者又用暴力，就兩邊都唔想幫，反正覺得兩邊都有唔啱
聽落好諷刺但人性就係咁，恰恰呢個就係我地追求的所謂民主之下的「民意」

知唔知而家政府玩緊乜?

無戒嚴之名, 但有戒嚴之實
你睇下番工放工幾多POPO陪你
我覺得有警察既地方就有危險
基於市民已沒有任何可以監管或追究佢地既機制
佢地以經完全失控
極度懷疑你係PPRB上黎試水溫

其實你身邊啲人藍絲黎
你都係....

係咪要比d狗踩撚住你老豆個春袋你先覺醒？含撚啦

民意逆轉就係因為有你班企喺道德高地，自以為是，以為自己分析得好叻嘅人存在
如果你所講嘅和理非方法可以推倒政權，勇武洗乜出嚟
你要坐享其成我唔阻你
但唔該你收聲唔好喺度指指點點
中共就係睇透晒你班政治潔癖嘅人，所以先得寸進尺

屌唔記得不推文
不推文啊

汽字都唔撚識打學人講政治

點解到依家都仲堅持100%嘅和理非係有用？
有用嘅話200萬人出黎示威已經有效果啦
現實就係你唔對個政府造成威脅 佢憑咩要跪低？

如果有人話over左，
我就會答：係啦！一定係傾底做😬

哦

得喇
食屎啦

預咗比人惨罵都肯講出來，樓主應該都係有心人，啱唔啱聽都好，大家攞理據討論，淨係屌人冇用，只會推離目標，破壞團結，被仇恨支配

同意

係啦， over 左啦
警犬用槍入地鐵亂射，勇武爆閘示威
和理非：over 左啦

嗯，over 左啦
部機仲重要過平民既命，但最緊要既係有光環拎

不推文
樓主反省下

氣油彈

傷害死物都抵銷到人命...

Over?
你問下班黑警佢地嘅行動、執法有冇over先出聲啦
樓豬，你班fd係唔想付出但又想贏嘅一班人，簡單啲黎講，freerider、又多聲氣嘅人

616 之後覺得和理非真係冇用
721 之後覺得警鄉黑一定要打
811爆眼 之後覺得警犬死都唔夠
820將軍澳斬人 之後手足做乜尻都冇所謂了

以上係我身邊由中立/從當年反佔中嘅朋友依3個月嘅生路歷程，到依一刻都仲係立場堅定：禍必及妻兒、解散狗隊、落單藍絲/鄉黑/臥底/狗必定私了

汽油彈同狗既武器比，威力程度一半都未及，如果因為有人扔汽油彈，就唔支持，就放棄，咁好行唔送。

你係應該教育佢地，唔係助長佢地，更加唔應該係到出post散播呢啲歪論……汽油彈就咁樣，對唔對得住受傷 被捕同死左既義士丫我屌你老母

你戇鳩嫁？
政府搞到幾多個人去自殺？黑警射咗幾多隻眼？暴打咗幾多個人？搞到幾多人骨折？

你同你身邊啲人咁廢，就繼續做港豬啦

個困局真心難解
根本只係thin line支持反對只係一線之差
所以只希望提醒各位手足事事小心
減少犯錯機會比位中共同政府插入黎

警察呀屌你老母

真心感激
手足努力啦
期待成功既一日

都係果句, 因為爛左件死物路面著火而譴責, 但市民抗爭者比人扑爆頭就視而不見
你身邊既人套標準都幾奇特

始終現實係包含有唔同光譜既人..唔係只有得連登，所以樓主講既野唔係不可信。
但抗爭者亦都有和理非同勇武派，
係唔係因為一小撮既抗爭者行為而去否定呢整個運動呢?我覺得樓主可以以呢個方向同你既朋友講多D

樓主可唔可以講下其實身邊既人的背景係咩呢?

on9仔

幫推
其實你爆曬啲閘完全冇問題，個問題係你爆曬啲閘得黎冇乜成效( 之前呢度啲人好天真以為港鐵啲閘壞咗今日會shut down) 但你有好大機會畀人拉,喂咁唔抵喎
為咗發洩但畀人告暴動值唔值得先？ 你話你隊冧幾件差佬就話啫

汽油彈如果你係掟向警察嗰度我覺得冇問題，求其燒下啲雜物我就唔係好理解

比人拖住後腳真係好難跑得快

兩條技能樹:
和樹終極技能: 全民罷工，係真長期罷工個隻 -> 政府答應訴求
勇樹終極技能: 1/200萬人終極勇武，係"真"勇武 -> 攬炒/政府答應訴求

我自己會僅言慎行，盡力做自己能力內做到既事啦，大家加油，兄弟爬山。

我從來無去否定過任何事任何人
只係想提出一個risk/benefit/damage既平衡

風險低， 潛在利益大，潛在傷害小
就當然做，衝住去做添啦
搞旅遊區，水貨客，土紅D大陸團，例子好明顯
㷛大612 721 811 831 相同道理
會真正令中共同林鄭驚
係因為佢地無計可施，無直接方法去制止輿論同民眾嘅壓力
逼到佢哋而家警察都唔敢再巡邏
萬一有任何事發生係由佢哋冇巡邏而衍生
香港警隊正式玩完
完全證明政府冇能力在管治香港，成功

臥底而家槍都開埋
佢宜家可以大條道理開槍射我哋
因為氣油彈可以死人，'保障市民性命' 呢個擋箭牌突然變得好大聲
假設燒死左是但一個警察， 一句'英勇殉職'spin走任何唔會細心諗嘢嘅人
得益太少 風險太大

爆閘機同之前阻塞港鐵車門 一模一樣道理
咁樣做係令到所謂普通市民冇得揀
佢哋唔係揀去支持或者反對 而係畀你拉落嚟
仲係咪我哋想追求嘅'自由'?
真心想煞停港鐵，搞佢系統嘅弱點
電力供應系統，架空電纜，消防系統， 通風系統............
暴露佢嘅弱點迫佢自己停
一個爛曬嘅電錶房冇人會有反應
一排爛曬嘅入閘機人人日日都會用，反應自然會大
用返港鐵態度就算入閘機畀人爆曬
佢可以唔收錢/佢可以用卷紀錄車資
運作依然冇問題
偏偏就係要搞大件事封站
正正係中共落order spin 出黎既計謀

我只係講緊我哋仲有好多好多好多野可以做
但係我哋淨係識得嬲 冇咗個耐性再去發揮我哋創意

我身邊大部分都係家長
全部唔玩連登 只限於facebook WhatsApp
大部分淺黃，小部分深黃，仲有一啲唔睇新聞嘅偽中立/淺藍
遊行捐錢義戴都做齊
但睇得出佢哋嘅動力開始減少
之前出曬催淚彈都唔怕會企出嚟
因為100%警察做錯， 大條道理同小朋友解釋一聽就明
而家口風開始轉， 主動希望示威唔會喺佢哋身邊出現，真係講嘅都唔係驚火，係驚警察開槍
開始有啲等運到睇結果嘅心態
講到底就係已經踩到佢哋嘅利益底線(小朋友生命、日常出街安危）
即係自私
萬一佢哋唔再出聲， 先至係動力減少嘅真正危機
勇武一定會繼續勇武到最後
和理非都一定會繼續堅持落去，我唔擔心
最值得擔心嘅係一班我哋以為佢係和理非
但事實上 佢哋都係從自己利益出發嘅自私鬼
200萬人上街 但我保證支持我哋嘅人唔只200萬
但呢兩件事既冇辦法再拉攏新嘅人進入個運動
又唔會因為呢兩件事林鄭立即跪低
成本太大利益太少
我只係擔心呢樣嘢

當然咁多位咁大反應都明既
我都應該畀人block得七七八八
有人能夠睇到肯去理解，我就心足了

把口咁賤屌人對件事無用
每舍和理非都係人頭

又係啲垃圾民意論

你有上過前線既話
唔該你落力 d 同身邊既人解釋點解會咁

首先, 必須要提醒佢地核彈都唔割

另外, 佢地係因為做左件事出黎無效果
咁佢地有無另外提及要點做, 或者主動去做呢?

最簡單, 有無寫信比外國領事表達訴求呀?
做左幾多爸媽接放學?
有無做好人叔叔請食飯?
或者再簡單D, 有無落街比衫小朋友換?

如果以上都無, 唔該你地反省下

93三罷 1430 添馬 (唔係遮打)

93 三罷 1430添馬啊

[求上熱門] 93添馬罷工集會 1430見

又想帶風向？

樓主係咪到喱一刻都仲認為出去行下叫下口號中共就會心軟狗就會良心發現？咪玩啦

Blocked.

On撚9

當你係冇錯ge
咁你講仲有咩手段可以達到我地ge目的

我從來無去否定過任何事任何人
只係想提出一個risk/benefit/damage既平衡

風險低， 潛在利益大，潛在傷害小
就當然做，衝住去做添啦
搞旅遊區，水貨客，土紅D大陸團，例子好明顯
㷛大612 721 811 831 相同道理
會真正令中共同林鄭驚
係因為佢地無計可施，無直接方法去制止輿論同民眾嘅壓力
逼到佢哋而家警察都唔敢再巡邏
萬一有任何事發生係由佢哋冇巡邏而衍生
香港警隊正式玩完
完全證明政府冇能力在管治香港，成功

臥底而家槍都開埋
佢宜家可以大條道理開槍射我哋
因為氣油彈可以死人，'保障市民性命' 呢個擋箭牌突然變得好大聲
假設燒死左是但一個警察， 一句'英勇殉職'spin走任何唔會細心諗嘢嘅人
得益太少 風險太大

爆閘機同之前阻塞港鐵車門 一模一樣道理
咁樣做係令到所謂普通市民冇得揀
佢哋唔係揀去支持或者反對 而係畀你拉落嚟
仲係咪我哋想追求嘅'自由'?
真心想煞停港鐵，搞佢系統嘅弱點
電力供應系統，架空電纜，消防系統， 通風系統............
暴露佢嘅弱點迫佢自己停
一個爛曬嘅電錶房冇人會有反應
一排爛曬嘅入閘機人人日日都會用，反應自然會大
用返港鐵態度就算入閘機畀人爆曬
佢可以唔收錢/佢可以用卷紀錄車資
運作依然冇問題
偏偏就係要搞大件事封站
正正係中共落order spin 出黎既計謀

我只係講緊我哋仲有好多好多好多野可以做
但係我哋淨係識得嬲 冇咗個耐性再去發揮我哋創意

我身邊大部分都係家長
全部唔玩連登 只限於facebook WhatsApp
大部分淺黃，小部分深黃，仲有一啲唔睇新聞嘅偽中立/淺藍
遊行捐錢義戴都做齊
但睇得出佢哋嘅動力開始減少
之前出曬催淚彈都唔怕會企出嚟
因為100%警察做錯， 大條道理同小朋友解釋一聽就明
而家口風開始轉， 主動希望示威唔會喺佢哋身邊出現，真係講嘅都唔係驚火，係驚警察開槍
開始有啲等運到睇結果嘅心態
講到底就係已經踩到佢哋嘅利益底線(小朋友生命、日常出街安危）
即係自私
萬一佢哋唔再出聲， 先至係動力減少嘅真正危機
勇武一定會繼續勇武到最後
和理非都一定會繼續堅持落去，我唔擔心
最值得擔心嘅係一班我哋以為佢係和理非
但事實上 佢哋都係從自己利益出發嘅自私鬼
200萬人上街 但我保證支持我哋嘅人唔只200萬
但呢兩件事既冇辦法再拉攏新嘅人進入個運動
又唔會因為呢兩件事林鄭立即跪低
成本太大利益太少
我只係擔心呢樣嘢

當然咁多位咁大反應都明既
我都應該畀人block得七七八八
有人能夠睇到肯去理解，我就心足

唔好推，垃圾post

人地部分藍屍都話打死啲狗都唔過份 明白示威者
你同我講over左

我都37歲有老婆仔女，但一路俾呢啲所謂民意道德加鎖困住，唔升級，被磨蝕，最後自然死亡。。。同2014有乜分別

唔緊要
睇完唔需要同意
最緊要大家討論
希望你講得啱
我都好想我睇錯
大家都想贏
手足加油

借問聲，未出氣油彈之前，你為呢場運動做過乜嘢？
除左69 612 818嗰啲係人都會出去行既日子

咁你幫手說服其他人得唔得

你死番去販民度圍爐啦屌你老母

你呢番話如果612前講係合理

經過咁多非人道的事件你仲咁諗

其實你同無腦無分別

收線啦 唔割呀 分化撚

話over左嗰啲根本係無膽匪類

請問在座咁多位！！！

人命緊要啲定港鐵個閘緊要啲！！！！！

不能同意更多

咪撚柒笑大人個口啦
你咁撚反對暴力打閘機又唔啱汽油彈又唔啱

你上前線？你上前線做乜撚嘢？
前線就係要打狗，殺狗先企到最前
你連基本邏輯都冇呀傻仔，冇人希罕你啲呢啲
Free rider點割咖，你根本冇貢獻呀

拎死物同人黎比?

我老母極保守都已經接受左
係咁屌黑警
你個班咩人黎？

"我講緊身邊嘅人全部都至少3字頭
屋企有包袱都出支持依場運動
AKA 政府同中共最驚嘅嗰班人"

望住你依啲固步自封的人，有時真喺心灰意冷

死撚開啦

咁咪問緊你有冇咩好方法
就係因為諗唔到再有咩方法有用先咁做ja ma
如果你有個十全十美ge方法提議到出黎我相信在場冇人會屌你/block你
但係你而家做緊ge野係滅緊自己志氣 長他人威風 簡單黎講係打擊軍心
如果唔認同手法 可以提出先建議 請唔好屌左先 thanks
如果你都講唔到建議ge 你可以轉做鍵盤戰士 幫手做下文宣 或者去貼下文宣
兄弟爬山 各自努力唔應該係得個講字
你覺得呢個戰場唔岩你 冇問題 去搵個岩你ge
你要知道大家都係為左共同目標去努力 可能有手法令你反感 但都係 請唔好屌左先 要理解點解佢地要咁做先
thanks

真心想煞停港鐵，搞佢系統嘅弱點
電力供應系統，架空電纜，消防系統， 通風系統............
暴露佢嘅弱點迫佢自己停
一個爛曬嘅電錶房冇人會有反應
一排爛曬嘅入閘機人人日日都會用，反應自然會大

其實好多謝你既耐性睇我長篇廢話

9月8出來祈禱囉, 唔暴力吧

呢度簡簡單單幾句 已經勝過你開頭講ge野
巴打你可以出去開post講下建議啦
如果你冇比人block哂ge話
如果有人認同ge應該好快就會見到類似ge事發生

呢場運動示威者除非攻擊平民，唔係既話，所有行動都唔會over

俾啲耐性
隨住狗做既野愈黎愈過份
市民對示威者既接受程度會愈黎愈大

自怪自己職業病
身為老師
乜都想解釋清楚先
出左post先發現已經太遲

我都希望呢樣嘢唔會發生
但係唔可以否認
出埋火彈個margin of error 已經縮到第一條線仲要幼
只怕火爆場面一到
一下子衝動咁樣玩完
唔甘心昨

只留不推PO

其實都係我想講嘅嘢
畀啲耐性
等班狗犯錯
甚至迫佢地犯錯
到時唔使普通人增加對我哋嘅接受程度
可能已經赢左
我只係嘅大家而家都仲係咁嬲
好易衰衝動出事就返唔到轉頭
真心希望我睇錯

仲推乜撚野呀風向狗
老母唔夠生意呀?

真心想煞停港鐵，搞佢系統嘅弱點
電力供應系統，架空電纜，消防系統， 通風系統............
暴露佢嘅弱點迫佢自己停
一個爛曬嘅電錶房冇人會有反應
一排爛曬嘅入閘機人人日日都會用，反應自然會大

唔岩聽再屌過無問題既

冇傷到人的汽油弾同閘機對你尼講殺傷力大過警暴
唔好意思你一世冇可能爭取到民主